{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64702&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 크림호텔"
    },
    "text": "クリミアホテルの駐車場は建物階の駐車場の向かい側にある韓国電力公社の駐車場を利用するか、東川路76番キル5に駐車してください。 週末と祝日にはホテル前の両道路に駐車できます。 商圏には平壌冷麺炭火味付けカルビ店や様々な便宜施設があります。 ファンリダンキルと慶州の主要観光名所には車で簡単に行けます。 客室にはホテル式寝具管理サービスとLG冷暖房システム、コーウェイ浄水器、ウォッシュレット、ヘアドライヤーが備えられています。 特室はスチームクローゼット、50インチの大型壁掛けスマートテレビ、無料Wi-Fi、小型冷蔵庫などがあります。 客室は清潔で、様々な施設が提供されています。 使い捨て化粧品、清潔剤、シェーバー、歯ブラシと歯磨き粉のセットなどがお客様の衛生のために提供されます。 基準人数は2人で、追加人数が発見された場合は強制退室措置となります。 客室の割り当てはランダムで行われ、インテリアが異なる場合があります。 早めの入室をご希望の場合は、宿泊日当日の入室時間以前に電話でご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "クリミアホテルの駐車場は建物階の駐車場の向かい側にある韓国電力公社の駐車場を利用するか、東川路76番キル5に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日にはどこに駐車できますか？",
            "answer": "週末と祝日にはホテル前の両道路に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "商圏にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "商圏には平壌冷麺炭火味付けカルビ店や様々な便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "どの観光名所に車で行けますか？",
            "answer": "ファンリダンキルと慶州の主要観光名所には車で簡単に行けます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはホテル式寝具管理サービスとLG冷暖房システム、コーウェイ浄水器、ウォッシュレット、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはスチームクローゼット、50インチの大型壁掛けスマートテレビ、無料Wi-Fi、小型冷蔵庫などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の衛生にはどのような配慮がありますか？",
            "answer": "客室は清潔で、使い捨て化粧品、清潔剤、シェーバー、歯ブラシと歯磨き粉のセットなどがお客様の衛生のために提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加人数について教えてください。",
            "answer": "基準人数は2人で、追加人数が発見された場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムで行われ、インテリアが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "早めの入室を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "早めの入室をご希望の場合は、宿泊日当日の入室時間以前に電話でご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 448
    }
}